和理非一齊走，金鐘有牛鬼蛇神，快回家

一齊走和平返屋企不受傷不流血，金鐘有鬼